Dobrze, ze swoj kod odpaliles w firmie.
Przeniosles sie w to samo miejsce tylko na poczatki jej dzialanosci.
To nie to samo miejsce co 'teraz'.
Biuro miescilo sie w piwnicy, by wytepic szczury szef kazal adoptowac pelno kotow
ze schroniska. Wszystko byloby ok, koty sa fajne na obrazkach w necie, ale ty przeciez 
masz na nie alegrie! Co gorsza, twoj stary PC, IBM 386, wlasnie odmowil posluszenstwa.
Obmysliles plan powrotu do terazniejszosci, moze sie udac, ale trzeba sie trzymac ram czasowych.
Pierwsze co trzeba zrobic to reinstalowac Windows 2.1x. Chyba kiedys gdzies tu byly od niego dyskietki.
Dyskietka systemowa tez sie przyda.
Oby tylko nie tracic czasu na rozmowy ze starymi kumplami i unikac kotow!
